\textbf{TEXTO PARA MOSTRAR QUE EL COMPILADOR FUERZA LA FIGURA \ref{fig:wemos1} AL TOPE DE LA PÁGINA (Ver código).
}

\begin{figure}[!t]\begin{center}
		% Requires \usepackage{graphicx}
		\includegraphics[angle=-90,width=10cm]{images/wemos.png}\\
		\caption{Un ejemplo de figura (top)} \label{fig:wemos1}
	\end{center}
\end{figure} 

Con el entorno \textbf{figure}, una figura se puede poner arriba (t) abajo (b) o en el lugar del texto donde se ubique el entorno \textbf{figure} (h). Esto es a criterio del compilador, pero se puede forzar usando ! antes de \textbf{t b} o \textbf{h}. Notar que se usa el entorno \textbf{center} para centrar la figura. Además se puede tener un pie de foto en el campo \textbf{caption} y una etiqueta para referencias cruzadas en \textbf{label}.

\begin{figure}[!b]\begin{center}
		% Requires \usepackage{graphicx}
		\includegraphics[width=5cm,height=10cm]{images/wemos.png}\\
		\caption{Un ejemplo de figura (bottom)} \label{fig:wemos2}
	\end{center}
\end{figure} 

\textbf{TEXTO PARA MOSTRAR QUE EL COMPILADOR FUERZA LA FIGURA \ref{fig:wemos2} AL FONDO DE LA PÁGINA (Ver código). 
}